cc台班友真係累撚事

成撚日叫人出去衝 話今日中共要面 狗肉放題警犬唔會俾人流血 而家有手足中撚埋實彈 冷氣軍師嚟講最仆街就係cc台班死窮撚

Dost

cc台好快入嚟屌樓主分化撚

唔衝又話左膠

日日鼓吹前線大台送死

cc台班友比五毛更似五毛

速龍驚撚過你地 驚閪咩 我地幾萬個人#kill#pig

各區手足聽令！新口號：有速龍 一齊衝

晏啲就會開po屌前線戀戰
點解仲未走

咪25

有預感今日班狗唔敢用好重武力打人

25 蓋ching

利物浦咩 日撚日留力 留到2046自動送中好無

你老友牙dost 分化

自己喺屋企睇住新聞當自己諸葛亮

CC台有幾多個真係出過去

蓋狗連呢d都燈

早幾日: 要人要人要人

當日晚上: 又戀戰，快走

全日上唔到網

真係狗來

連狗根本紅底
DDOS會死全日?咪玩啦
一係守財奴唔肯用多小小錢做security

25完牙joe又25連仔

諸葛亮自己都會親自打仗,屌前線嘅上都冇上過